[長期抗爭] 請中產或以上搵你嘅另一半，生最少兩個小朋友

前提: 拒絕蚑那蝗另一半!!!

香港人有責任同返香港人生兒育女
生兩個或以上，增加正宗香港人人口
從小訓練小朋友體能，獨立思考

我知道有人打算變性
你哋可以諗一諗:
可唔可以生完兩三個，完成抗爭任務之後先變性?

窮人生仔係正仆街，但係而家香港要人!
唔生仔/女係損害香港!
仲仆街過窮人生仔!

如果香港輸就真係乜都冇晒!
請大家幫幫手!
冇香港人又點會有香港?
我唔想香港滅亡!

抗共還抗共，仔女唔係你既工具

冇錯，仔女唔係工具
但係每生多一個就多一個機會抗爭
唔好俾自己嘅仔女奶共!

諗起一個post
講hk01點樣去曲線叫人唔好生仔

窮人都要生
生仔唔可以話係抗共
而係令到香港人繼續可以承傳落去

港共搞咁多野就係想香港人唔生仔
咁佢可以更快用支那人去溝淡香港人

所以唔理咩產都好
都一定要生小朋友

一日150 個內地人到港， 邊邊快啲？

唔好害人啦

一定要生佢老母!哩個係長期戰爭，希望第日同自已既子女見到我地既收成期

推
Btw 剛剛中左件

節育就可以宣傳, 唔生仔點宣傳都無用, 你睇大陸

推

恭喜巴打

我可以幫手播種

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

我就引用呢句同你講

我講中產
窮人搵辦法上流先啦

同埋，最好預早驗吓個胎有冇先天嚴重殘疾
如果有，趁早墮胎，呢個先係最負責任
唔好俾嚴重殘疾嘅小朋友出嚟受苦